用發牌制度解決屯門公園噪音問題

表演既老雞要係額頭印個雞字上去
聽歌既廢老要係額頭印個嫖字上去

WORK

大家入黎討論 屯門公園長期計劃

仲要24小時係佢地屋企入面無限loop

衲dee 知唔知屯門公園 邊個打骰？
發牌制度